有無人聽過Duffy

有冇人知佢喺咪唔會再出碟
同當年一樣把聲靚既Adele比, 我更鐘意Duffy

Who?

You think you're loving but I want to be free
Baby you've hurt me

鍾意 distant dreamer 同 Im scared aaaaa

比你講完去聽返佢第一隻碟 真係好正

十幾年前聽過好似

Mercyyyyy

淨係識呢首
但係好正

佢把聲真係好特別，唔係好多人岩
不過都真係好耐無佢聲氣
唔知而家點

仲以為個post等沉
我見wiki佢有拍戲
但都唔出碟